順豐好撚慘 中共要直接充公幾百箱口罩

點同D客交代

錢照收 fatfat

要交代架咩?

已被截獲（官方版）

為咗黨 所有犧牲都係值得既

蚹蛤蟈蜻

同當年鬥地主一樣

充公收歸國有

順豐商譽玩完
你可以唔比人寄打回頭,但偷件係100%死硬

外國買完比人扣起晒

你的快遞已被充公

痴撚線中國政府

賠幾蚊保險咪冇事囉
咁就吹到玩完 睇黎你唔熟大陸係點做生意

征用定暫扣？遲下用完比返你？

平時失件我知係照運費
仲呢次老笠的貨太多了

你的口罩已被炸毀

共產黨：你嘅即係我嘅

好正常 恐怖組織治國係咁上下

唔好用順豐買大量垃圾罩

共產共產
共你的產

等疫情過咗，還返600箱口罩比你
一點損失也沒有呢

順豐自己都被人充公左

仲會驚你哋班蟻民

到時人都死咗 燒俾佢

你的快件已被充公

Amazon 仲用順豐

其實順豐可以點做

順豐d 客加埋先得5百幾箱...

共產黨根本就係邪教同埋黑社會既化身

賠錢比客囉硬食嫁喇

諗出來個個真係天材，睇下之後仲有冇人寄口罩入雲南，以後只會仲缺

得罪講句
唔用順豐用邊間？邊間下次唔會比人偷？
定係以後唔同中國有生意往來？
認命啦

冇衝突嫁海關唔扣你貨落到黎照派比你嫁喇

土共邊會念咁多,土匪天性搶左先算

為所欲為

呢啲叫共產，唔係充公。

順豐話俾政府充公。。。你可以點

玩咩完， 同大陸佬做生意係咁

你選擇提供運送的公司已被充公, 而閣下所購買物品亦被充公, 都係充咗俾同一個阿公。

又要收電話☎️
請按一字

順豐創辦人王衞
之前因為中共壓力
都被辭職左啦

你的快遞已經被上交給黨

係還翻啲用過嘅畀翻人

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

順豐早排比黨接收左啦

呢D 係咪叫攔途截劫啊

對不起，閣下的口罩已被政府沒收

劫鏢

唔是咩叫共慘黨

雲南仲有口罩 流通 咪班炒口罩囉

大陸炒到天價

amazon 行paypal
都唔知邊個食啦呢次

係中國有乜係有商譽
同埋中國規矩係咁，黨大過一切，大家要明上面規矩係點玩先得嫁。

好波 共賊

示範俾香港睇
私有產權係國家面前如廢紙
充公你財富無需立法

用得中國公司就有風險啦

私人財產國有化, 比nCoV更恐怖喎
(佢地當然up到條冠冕堂皇法律)

順豐做得今時今日同樣有黨唔少幫助
你估支那咁易批貨用飛機同一堆路線特權
人地要你還少少咋 600箱咁少

其實大公司不嬲都係國企 點解咁多人咁驚訝

傻嫁？

係囉呢個不嬲規矩嚟

香港政府應該學

係600箱支製口罩

佢地有特色社會主義，就係跟資本主義，但保留充公財產嘅權利

國有化順豐, 同國有化順豐所託運私人物品兩回事喎.

話明共產黨 你的口罩即是黨的口罩

扣完又會係淘寶見到
無限商機

死都係死市民 讓領導先走

分有償徵用和無償徵用

行政徵用權是一種社會公共權力，可以無需相對方同意而強制徵用其財產。三是補償性。補償性是行政徵用的重要法律屬性，公民合法財產神聖不可侵犯是現代社會的普遍原則，如果政府為了公共利益而強制徵用私人財產，就必須給予合理補償。

唔似會賠

直接充公人既件 乜撚野狗屎生番國黎

中國人，國家徵用你嘅嘢，係你嘅福氣。

語言偽術算鳩數啦

根本成個國家就冇私有權

喺大陸財產只係你暫時管有係冇擁有㗎。

拆人哋樓都係咁啦

有得賠錢俾人掛

共產黨真係垃圾癌細胞黑社會

強國又贏,唔怕冇口罩俾政府用。

邊間順豐事？任何一間速遞公司收到張咁嘅野，都硬食㗎啦

啲口罩被充公完之後會比人放上網賣 仲要出貨地係武漢

咁即係間接證實咗，大量香港口罩存貨消失之後去左邊

共產黨

用得中國公司嘅服務就預咗

我amazon 買到冇扣關 芝加哥直飛香港 班fd 比貴d寄fedex 唔知係咪係廣州比人扣起左 一齊訂 宜家都未到

人哋冇錢呀 理撚得你死

痴撚線 真係以為自己大晒 打橫行

私人財產喎

黨真係大哂架支那人成功爭取

大陸冇依樣野
所有野都係黨

唔知外資仲敢唔敢去中國投資呢

首先用炒價買口罩俾自己，
跟住俾人充公，
最後因為唔戴口罩會俾人拉，
所以又要同政府買返口罩

今次講堅 ，但唔會再駛去真人對話

今次緊急征用被託運口罩, 下次緊急征用被託運黃金/現金?
完全盜賊行為, 仲自吹自擂咩崛起..... 幾時緊急征用人哋老母山墳?

知唔知咩叫共產主義？！
班人唔好好景就話祖國偉大
壞就話國家搶野
愛國愛黨就要付出

唔會流出正規口罩，不過仲有救救可以俾你

其實香港用緊急法都得

七月開始口罩已經過唔到關
而家仲同大陸入貨係 on9

訂咗口罩仲撚慘

你的口罩已被綁架

政府claim數時話100元一箱，等疫情回落時用10元幫廠買還返盒俾你，中間90元...

咩叫暫扣，會還嘅咩？
定係到時還返 d 用過嘅口罩出嚟

同搶有乜分別

睇黎"香港外匯儲備"命途坎坷, 難逃被"緊急征用"
(聽聞美元儲備已換來北京IOU/promissory notes, 唔知堅唔堅??)

人即正法 貨盡沒官

親。你的口罩已被共產

林奠重死口不認口罩冇送中

共產係大家都有喎
呢啲叫進貢

支那係口罩出口國 全球一半口罩都係支那出

Sor 1999
我意思係寄香港

而家先知中國係咁做嘢？

不嬲都假共產

大富翁有個角色. 有條對話,是咁的 (在使用搶奪卡之後)
"你的就是我的, 我的還是我的"

我有個大膽嘅想法
集齊香港所有救救 掉包裝運上去

去燒晒佢 唔好俾大陸人啊 要多人死先開始到淨化計劃

交代咩，區區幾百箱口罩成間公司充公都得啦

共產

你以為啲口罩係大陸人比黨截？
9成都係香港人貨

洗撚交代咩順豐都係黨嘅

征用

貨主同意嘅叫進貢/捐獻
未經貨主同意嘅叫"搶掠"

香港咁做係咪就唔洗同啲食人血饅頭既人搶

唔聽話就真係玩完啦

經sf行過都死

拎完高價賣返出去
錢就係咁搵返黎

所以話私有產權係幾咁重要

順豐本身都已經比中共徵用左啦，王衛變左第二個馬雲

共產黨係共你的產
外國出口幾多都唔會去到有需要既人身上
就以香港做例子都一樣
政府係唔會理你死活 更加唔會同你傾
香港政府已經去到麻木不仁既地步

你幫人運輸
你無件貨既擁有權...
徵用都唔係去d運輸公司徵用啦係咪
中共賊仔

黨要共你產，韭菜有得反抗？

叫班離地中国人收手唔好搶口罩啦
寄去中国只會被充公

中共使同你交代？

1月尾已經係咁啦，征用，唔使賠架。。出入關口照到口罩都會充公，唔使理由

買咗口罩寄港亦依然可以被強搶 各種play

私有財產 自由市場可貴之處

唔想聽咪唔同佢做生意 同中國有瓜葛就預咗

喱張叫做後補文件 啲口罩一早冇哂

王衛走得快好世界

真 共產

無中國充公都一樣俾佢充公

正 A_A

push

無話要佢交代

社會主義鐵拳

領導幹部子弟們要用口罩，你地班賤民快啲死開一二邊先

本身唔係話唔送香港咩

又偷野

佢地fedex係由邊到寄邊到？？

600箱救救

依法征用。尊重法治，藍屍要支持國家。

共產：你既錢姐係我既錢 我既錢都係我既錢

美森 寄香港 詳細要問番佢

唔好咁天真
洗撚交代

搵領導幫手呀

支那豬搶文明人口罩
共產黨又搶支那豬口罩

淘寶買返啦

呢啲集運, 有事嘅時候唔會承擔風險的.
無時就賺到你Fat Fat.
就算自己出錯都唔會負責, 交過手了

點交代 你問黨啦

領導夠用就得啦

sf唔係集運

有冇巴打知 buy and ship 本地送上門服務係咪由順豐做?

fedex係廣州做中轉
rip

送中其中一個後果

洗撚同客交代......
成個支那做咩事都唔洗同人交代
根本全球最大罪犯就係支那

名正言順咁打劫

炒價買，原價退

為國家捐物資唔駛賠

中共 = 土匪
由政權/聯合國位/民間企業/知識產權/口罩等等
全部都係搶返黎

胖虎國家
你既即係我既

吓,大陸無私有財產架,黨話要拎番,就拎得番

二手口罩咁解姐

598箱無中文標識口罩姐係全外國貨

Push.

慘咩
已經國企

中共錢都唔比返你

中國特色共你個產主義

退貨算
唔係黎到錢都無
比人道德綁架

緊急徵用唔使得到本人同意 咁第時人口老化係咪可以緊急徵用人哋老婆來生仔呀？

共匪

支那野梗係共產啦，領導唔使食呀？

R外國免費口罩唔成功就充公市民既口罩

用完咪還返比你囉

咁垃圾

話收就收，邊有人敢係你鬼國到做生意？

傻啦，一定無事
啲口罩係政府收，唔係順豐唔見，責任唔係順豐到
第二，大陸人甚至香港人都無其他同級數嘅速遞選擇

仆你個街支共真係支共 偷野都可以偷得咁大條道理

鬼国

基本上好多口罩都係中國做，
咪咁閂心先得嫁

支國同以前放虎咬民無乜分別，滅國指日可待

大廠係大陸生產完想送去外國隨時都都截埋，今次仆街了

其實馬克思唔係想共大家既產
不過中國特色既我支持
係為國捐軀既時候啦

中共表示：

又係時候電騙黨出手
你的順豐快遞的口罩已被國家充公，現在懷疑你惡意運送緊急醫療用品，請按0字轉駁公安廳。

屌，仲要包裝冇中文字既口罩貨先要，支那人自己都唔要支那貨

張紙咪係交待

Push

慘咩撚野

佢就係中共 你吹佢漲？

共產了

會唔會滅埋買家口

痴撚線支那國

共產就係, 共你地嘅產

個東主退定順豐退先？

搶人野唔該都冇句仲要「要求」

你好，呢到係順風快遞。。。

喂5毛，你而家知道中國有幾賤未呀

退錢事小，五毛還有黨

中國黎架on9
你係國家"認可""私企"就一定長做長有

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

好似係雲南

無中文標籤口罩
仲要揀外國貨

仲要計得咁精確598箱，唔多唔少
咁先好野
即係先開箱CHECK過哂點過哂
然後先出信

順豐咪又係屬於黨、充公好正常

係

充公再捐比菲律賓 痴撚線國家

真 .郵包被扣查
但今次唔洗你俾錢贖回

共產主義之下何來私人財產？

交乜嘢代
這是為了党
相信政府

係咪呢堆貨比中共充公左?

好快又有騙案話 自己有口罩扣關等緊10萬8萬，叫d師奶婆仔幫手畀錢分返幾百盒畀佢地，手持口罩有師奶婆仔閪屌的口子來臨了

背景有支那政府撐,
驚咩,照樣財源滾滾來
唔好唔記得順豐咪又係靠關係先上到神台

真係CLS, 咁都得, 真係揾鬼同你做生意

搶完之後送20萬個比菲律賓

支那商貿部講左，今次肺炎係不可抗逆事件，所有保約同保險都唔洗賠

仆佢個街我D眼罩豬嘴飛機飛左幾日都仲未黎到香港
都唔知會唔會上左大陸

再一次證明：中国都信得過嘅？

共你橙

落到香港咪又係sf俾你

圍板都數到啦

見冇中文非国產先沒收

知係好嘢

唔係邊度有廿萬口罩俾菲律賓

知唔知amazon仲有咩公司係經大陸做中轉？等我同佢講唔好用，唔該

呢d咪叫共產

同你一模一樣 喺Gmarket買 用順豐寄
等咗勁耐都未有貨到 肯定扣起咗喇屌

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

應該唔經大陸關口
直飛香港

我問過 buy and ship, 佢哋話本地送上門服務由 Morning Express 負責

有名你叫共產黨[共左你副產] 唯有講聲多謝黨啦

亲！你的貨已被充公！

當然有真人對話
匯錢入高官戶口
唔係就拉你

被共產

係俾返啲用過嘅你......

佢都係賠錢了事，最高賠幾百蚊。ko

洗乜交代
至多咪通知14日內去雲南辦理退錢手續，逾期作廢

(如果夠膽去唔怕中招，又去得到嘅話)

重點係:無中文標識口罩
即係佢連大陸自己野都信唔過淨係敢收外國牌子既

中共外債一筆銷唔怪得咁想爆發

國家收你口罩係比面你

佢係做送貨唔係賣貨，駛乜佢交代

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

偷乜都得啦以後

係大陸做生意, 預左

花式割韭菜

仲承認佢係政府？你痴線㗎？支共從來都係流氓

洗撚交代咩
一句你要追究就去搵習近平啦
咁你咪企撚左喺度囉

國家徵用，夠膽問國家拎
嘈就記名

根本強盗土匪賊

大陸既緊急法
係中國境內所有人員同財物
都係黨同國家可利用既工具
唔好話口罩起條河都可拆你祖屋
只要有價值無論係咩權貴都羅先

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

岩阿，唔洗交代
最多咪告鳩sf, 告鳩sf 姐係告鳩黨